# ใหญ่ได้อีกเปิดตัวเก็บวิดีโอได้ชั่วโมงSamsung MicroSD EVO Plus #
การ์ดขนาดเล็กกว่าองคุลีตอนนี้มาถึงความจุระดับได้แล้วเมื่อเปิดตัวการ์ดรุ่นความจุนี้ใช้ชิปแฟลชแบบทำความเร็วอ่านและเขียนได้ที่และตามลำดับเข้ากับมาตรฐานแล้วประกันปีจากข่าวระบุว่าเก็บวิดีโอได้ชั่วโมงหรือวิดีโอได้ชั่วโมงครับเริ่มจำหน่ายเดือนมิถุนายนนี้ในราคาเหรียญสหรัฐประมาณบาทที่มา
MicroSD Samsung EVO Plus VNAND UHS1 Class U3 Samsung 